申請庇護係咪好叻仔

身為組織前線 到頭來做縮頭烏龜
唔見三子九子走左去

當年孫中山唔逃要點為革命出力?
on9才留下嚟任人擺布

留低咪坐囉

幾時佔中三恥的決定係真理

坐監好定lobby國外政要好

依家因佔中入面坐緊既人咪好on9?
任人擺佈

呢d叫無成本玩野呀
你識條春咩

睇到單新聞我係到諗，
黎緊反送中遊行，
會唔會有人唔夠錢投資移民法，
當日衝突政總，
比人拉就去德國申請政治難民(移民)

利申: 學術討論，反對暴力